講到100萬人好威威咁

100萬人有幾多真係去遊行 定放假冇野做 當正百萬行 個個嘻嘻哈哈 yeah晒咁 真係笑到gap gap聲